#
 
รายงาน
คณะ
กรรมาธิการ
สภาปฏิรูป
ระบุ
รัฐ
ควร
สร้าง
เครือข่าย
ผู้
บริการ
ปรับปรุง
ระบบปิด
กั้น
เว็บ
เก็บ
ภาษี
สื่อ
ออนไลน์
#
อินเทอร์เน็ต
พุธ
คณะ
กรรมาธิการ
ขับเคลื่อน
ปฏิรูป
สื่อสารมวลชน
สภา
ขับเคลื่อน
ปฏิรูป
ประเทศ
เผยแพร่
รายงาน
เรื่อง
ศึกษา
ข้อเสนอแนะ
ปฏิรูป
ช่องทาง
ประสานงา
น
ผู้
บริการ
สื่อ
ออนไลน์
ที่อยู่
ประเทศ
ประเทศ
ศึกษา
คณะ
กรรมาธิการ
เกี่ยวกับ
สื่อ
ออนไลน์
เน้น
เรื่อง
สร้าง
แนวทาง
ติดต่อ
ประสานงา
น
แนวทาง
ปิดกั้น
ข้อมูล
เหมาะสม
ใช้
มาตรา
ภาษี
ผู้
บริการ
สื่อ
ออนไลน์
ประเทศ
คณะ
กรรมาธิการ
ข้อเสนอ
สรุป
รายงาน
ดังต่อไปนี้
เสนอ
หน่วยงาน
รัฐ
พยายาม
สร้าง
เครือข่าย
ช่องทาง
ติดต่อ
ผู้
บริการ
องค์กร
อื่น
ใช้
องค์กร
ภาค
ประชาชน
องค์กร
หน่วยงาน
ประเทศ
อื่น
เพื่อให้
เข้าถึง
ข้อมูล
ผิด
กฎหมาย
สามารถ
ปิดกั้น
ถอด
บริการ
รายงาน
ระบุ
บริษัท
น้อย
ยินดี
ทำ
คำร้องขอ
ทางการ
กระทรวง
เทคโนโลยี
สารสนเทศ
กรณี
มอบ
ข้อมูล
ผู้ใช้
รายงาน
ระบุ
ผู้แทน
แนะนำ
ไทย
ทำ
ข้อตกลง
ทวิภาคี
ไทย
สหรัฐ
ประเด็น
ดังกล่าว
ปรับปรุง
ระบบปิด
กั้น
เว็บ
ศูนย์กลาง
บริหาร
จัดการ
เว็บไซต์
ปิดกั้น
ดูแล
กระทรวง
เทคโนโลยี
สารสนเทศ
ระบบ
แจ้ง
เหมาะสม
ระบบ
สนับสนุน
คำสั่ง
ศาล
เพื่อให้
ผู้
บริการ
ดำเนินการ
รวดเร็ว
ระบบ
กระจาย
รายชื่อ
ปิดกั้น
ระบบ
สำรอง
ระบบ
สำหรับ
เจ้าหน้าที่
สืบสวน
ระบบ
วิเคราะห์
อัตโนมัติ
ปิดกั้น
เข้าถึง
เนื้อหา
ใช้
มาตรา
ภาษี
สื่อ
ออนไลน์
เก็บ
ใช้
โฆษณา
สื่อ
ออนไลน์
เสนอ
กรมสรรพากร
กรมสรรพสามิต
เร่ง
ศึกษา
เก็บ
รายได้
ผู้
บริการ
สื่อ
ออนไลน์
ประเทศ
ธุรกิจ
ใช้
บริการ
เสนอ
กรมศุลกากร
เก็บ
ค่าภาษี
ซอฟต์แวร์
ซื้อขาย
ออนไลน์
แก้ไข
ประมวลรัษฎากร
ครอบคลุม
ธุรกิจ
ออนไลน์
สร้าง
ระบบ
ตรวจสอบ
มูลค่า
ธุรกิจ
แน่ชัด
ใช้
มาตรา
ภาษี
เดียวกับ
ใช้
เห็นด้วย
รายงาน
คณะ
กรรมาธิการ
เศรษฐกิจ
เสนอ
เก็บ
ภาษี
ธุรกิจ
ออนไลน์
รายงาน
ดังกล่าว
ตอนนี้
เสนอ
ประธาน
สภา
ขับเคลื่อน
ปฏิรูป
ประเทศ
ความเห็น
ชอบ
คณะ
รัฐมนตรี
พิจารณา
ต่อไป
ใคร
สนใจ
อ่าน
ข้อมูล
เต็ม
ละเอียด
พร้อมกับ
รายละเอียด
ตัวแทน
คณะ
กรรมาธิการ
ชุด
ที่มา
ครับ
ที่มา
สํา
งาน
เลขาธิการ
สภาผู้แทนราษฎร
Google
 
Line
 
Google
 
URL
 
URL
 
URL
 
Log
 
URL
 
EU
 
Google
 
Line
 
